FA谷 公海正式發佈

本群組設立為咗方便所有FA嘅同事
同時提供第一手急救資訊給予有需要人士

另外設立私人群組
供以認證嘅FA同事 請提供證書或者工作證
遮蓋私人資料部份
然後send俾管理員
@HolyGOdAmen

推

再推1下先

幾續推多下

然後推低777

時刻緊記612 721 812